岩岩富途打電話畀我

原來我之前問過佢地客服，問股票資金分佈圖係由幾時至到幾時。

今日突登打過黎同我講係計當日，CS 幾好